HKBN 5月完約 請出招

喺屯門屋邨
依家兩老食緊個100mb $198/month超貴hkbn plan，包屋企電話，5月到期
如果有TV plan都會考慮
HKBN同和記，一個呃鳩我兩老，一個態度惡劣，都唔考慮
請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

🏅❗️3HK超抵勁爆轉台offer❗️🏅
平過曬門市🤫平過曬街站🤫只for轉台.現有客續約不適用
HKBN/CMHK/SUN MOBILE轉台生效每月即送月費回贈(限時offer)

優惠做埋最後幾日.全線加價全線加價.要快手啦

低用量plan最抵玩4G 21Mbps5GB後限速任用.勁爆抵玩無憂.超低價請pm

最啱睇片plan🥳4G真無限 21Mbps原價$156(內部超低價請pm)
4G網絡.最高下載21M真無限
無Fup限制唔限速

打機爽爆plan🤤4.5G 全速真無限 1.1Gbps原價$288(內部超低價請pm)
4.5G網絡.超高速 全速無限.無Fup限制唔限速

仲有更多企業家庭plan超級優惠😍
✌🏻我係你嘅首選🥇星級靚女sales🌟等緊你🙋🏻
請馬上whatsapp：61374380🤩🤩

or telegram：